# Индуцированная трансверсия

## Обратная связь
Обсудить модуль и предложить улучшения можно на [Discord сервере](https://discord.gg/xefpN9789E)

## Поддержать авторов
Если вам понравился модуль, и вы хотите меня поддержать, вы можете сделать это на нашей [страничке Boosty](https://boosty.to/omar0275). Спасибо!